賓拿迪亞：C.朗拿度不是個普通人 夜裡11點約我鍛鍊

3月31日訊 目前效力於杜海勒球會的祖記舊將賓拿迪亞最近接受了採訪，他回憶起C.朗拿度夜晚11點約自己去健身的故事。

在接受RMC電台採訪時，賓拿迪亞表示：「那是一場與阿特蘭大的比賽，我們兩個坐在後備席上沒有上場，因為三天后我們還有重要的比賽，教練想要做出一些輪換。」

「當我們回到大巴上時，C.朗拿度忽然給我發了一條信息，問我現在打算做什麼？我告訴他：‘現在是晚上11點，我要回家了，兄弟你想幹什麼？為啥問我這個。’」

隨後，賓拿迪亞收到了來自C.朗拿度的回覆，C.朗拿度表示他在比賽中沒有機會上場，現在仍然精力充沛，所以想約人找個地方好好鍛鍊一下。

賓拿迪亞繼續說：「那一刻，我意識到C.朗拿度不是一個普通的人。當你以後和他一起工作時，你會更加尊重他，因為你可以感覺到，他願意為了足球奉獻自己的生命。」

gay

賓拿迪亞肯定唔識教突破過人

現在仍然精力充沛，所以想約人找個地方好好鍛鍊一下

呢係屎忽鬼雞姦犯

賓尼迪斯咁肥點會有做gym既習慣

夜晚十一點

點會真係練波

私家GYM ROOM

有錢真好

夜媽媽叫你去練波，唔通真係練波咩，想揸你對波咋

肯定有做過愛